全部IVE大學仔女同我入嚟

雖然我地係IVE仔 但係我地都唔會接受極權嘅威逼
希望大家可以響應撘半鳩叫演唱會與各大專院校企成同一陣線

該活動暫時由沙大領先全IVE
有望其他IVE大學一同參與

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

又話好憎禿鷹嘅你哋？
推咗成日簽得萬幾個？ 撞鬼呀？

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

附上2/9罷課及參與暴大開學禮圖

推

沙大好波

沙i

Help push

就2/9罷課雖則有同學響應但人數並唔算多
老師表示失望

同我大大力推

每次叫都有好多人食花生都唔嗌

雖然領先其他I
但係身為有社科嘅I點解得咁少人響應
同我全部撘半就出嚟嗌下

幫手推啊

I大

十個連推先

我輕輕一推

我二推

三推

四推啊

五推

真係咁少I大仔女？

同為沙I人
幫推
今晚遮打
907機場,青衣等地做交通壓力測試
908美國領事館

推啊

沙i好波
相比起葵i個邊好似平行時空咁 冇咩人理

終於有人斷咗
手足到時見
唔好唔記得聽日一齊叫啊

學生會冇人理？

係咪瞓曬覺
如果係就聽日先推

你叫先一定會有人應你嘅

沙i人
今日1230個段時間好多幼教女女唱兒歌，
唱有班警察毅進仔
連叫口號都溫柔過人

前沙大 一齊加油呀師弟妹!!

推推推 推到七間分校都有!!

正式宣佈沙i為暴徒集中營
每逢30分就全校大叫

同為沙I人 記得每次撘半出嚟叫下啦
把聲要傳到去禾輋

我地會㗎啦
希望其他I都可以一同響應

啱
推爆佢

希望其他院校可以一同和應

我都見唔少
但係都要做咗先
IVE仔唔可以比人睇死

屯I人集合
但我呢排冇返學

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

真係cls

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

推爆佢

做下文宣
有用嘅

推到全部院校一齊開演唱會

青衣毒撚點算好

自己屋邨又嗌 沙i又嗌 嗌到聲沙

一齊嗌
唔好怕醜

照嗌咗先
一定會有人理你嘅

我有份

依排都唔知買咗幾多喉糖

我地係咪暴I

會唔會整人鏈？

未知住
暫時希望做住依個先
希望其他IVE可以connect

推開佢啊

92返學嗰日 有兩位師兄帶住gear同我講 禮堂有罷課活動 完全估唔到ive都有搞罷課

唔好比人睇死IVE仔啊

睇到都頹咗

我地都係大專院校嚟
可惜當日宣傳得太少令人數少

推po1

推po2

推啊推

係 完全唔知有

IVE仔女抗極權

推po3

推po4

推po5

冇辦法啦 當日人手同時間宣傳都係問題

推po6

太夜瞓矖覺？

push

推爆佢啊

推po7

推po9

推po8

推po10

冇人理嘅喂

唔好再做CD Rom啦

屌真係訓撚曬

push啊

聽日再push

上當攰就出去嗌下發洩下啦喂

我都明
頭個日嗌個回響都唔算大
但係到咗今日我地沙I唱到去最高個層閂埋門都聽到
唔好放棄啊

光復香港

時代革命🇭🇰

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗乞米
老母知你做隻龜
流淚涕 逆忤仔
想塞翻你入個西
唔比出世
攞碌警棍亂咁揮
胡亂砌 逆法規
趁黑拉你入暗位
學朱經緯
死黑警正毅進仔
常暴燥 耐性低
擋雞蛋要纜鋼盔
如鼠膽細

fight for freedom

Stand with Hong Kong

師兄 瞓先

好 聽日見

今日上lecture見到成班人用微信

P牌仔幫你唔到
我都想IVE仔唔好咁平行世界
我果班D同學

屯i表示 罷學後第一日嗌咗十幾句零回覆

我下星期先返屯I

講支那話？

叫埋佢地去嗌下
清下喉嚨

好壯烈呀 頭兩日罷課 我嗰班好似話除咗我之外返齊

Keep落去
IVE仔 加油！
IVE仔 加油！
IVE仔 加油！

我個班都好似係
仲要係社科

社科都佢地真係突然好鍾意讀書喎
事實係 如果多人罷就叫罷課 如果我我地罷就叫走堂

無用
WTS SEND D集會遊行畀佢地 已讀不回居多

一段時間冇見既中學、小學同學 仲多D反應

講真，預L左屯I係咁

叫佢地一齊遊行，個個都話返工or打機好過
屯I人有80%都唔去理
真心幫唔落

仲好撚搞笑
貼曬文宣貼紙起電腦電腦
之後乜都唔做
罷課又唔罷
出去開下演唱會又唔出

直接拉佢地出去

其實點解

港豬

屯門真係好多透明
唔係話冇黃
問題係偏藍老人都唔少
20%黃 20%藍 60%透明
都真係......

早2日獻花
有好幾個位有人高空擲物
唉

屯I真心多港豬
都有D大6狗
但真係冇乜人對反送中有反應
一班30人既話，最多4個對反送中有反應(不論藍黃

順帶一提
其實屯I都好多人上連登
不過唔理送中條例啫
狂奶韓國女團

我本身都少上連登
係呢排先上得多 (所以P牌

沙大領先

身為沙大生 我自豪

自行罷課一星期 星期一搭半見

成班垃圾 得個睇字 我哎左幾日應既人都唔多

沙i 個個都嗌 真係cls

LWL都係

如果我當時懶 我依家都係屯I

另外po個樓主過咗黎

今日day off 返唔到沙i幫手嗌

真 好撚多港豬到藍添

連口罩都無人戴已經知咩料

所以預左係入面做毒撚
同港豬溝通唔到

你好

屯I師生呢

拉鳩埋佢地去鳩嗌

敢同人地講我讀IVE了

好

呢排算多咗
開頭真係冇乜人理

今日都要嗌啊

掉片睇下邊個勁d

點解咁講

星期一繼續

有冇人發起行動

轉過嚟沙I

推下啊喂

我要全部IVE一齊connect 啊

我唔信連登得咁少IVE仔女

我要推上熱門

路過幫手推下啊

冇人理我

原來IVE仔真係咁廢

咁沒辦法了
靠你光復屯I了

邊撚個負皮我

我立刻屌佢老母

我返LWL點去屯I

sor 我以為你讀屯I

觀I都係平行時空
第一日罷課嗰日 全部同學都有返
得我無返
佢地已經識晒朋友
學校仲要一張文宣都冇
尋日谷鬼氣自己喺學校貼左張

屯門牛每日要返LWL表示好辛苦

我又返黎啦

點解IVE個氣氛咁

加油

幫推

推po

推下啦

推唔郁

可否推下啊

幫幫手

柴i子女集合

pushhhh

放上ive secret

集合

唔識放

算把啦，唔出聲既藍都已經算係好d

你地可以鬥下
屯I直接棄權有人嗌都已經好好

幫你推 沙i有人拎咪叫口號同唱毅進仔真係好正
利申it狗逢親搭半就出去嗌

唔可以棄權 我地要connect

我都y份唱

有

[img]

一陣3點半鬥大聲

我最大聲

一陣係cafe鬥大聲
我帶黑口罩 歡迎相認

d同學話我大聲講大聲公

星期一挑機

沙i好多人叫

721 831

咩野叫 「雖然我地係ive仔」
係同路人冇讀過書都應該互相支持！

撐！推！

我都係
寧願無朋友
都唔要港豬朋友

有
但無人跟嗌/極少人跟

啱啱12:30放lunch都有幾個人係到嗌口號

寧願學之前個樓主入廁所食都唔同港豬食呀清

未驚過 叫到大圍都聽到

再嚟

星期一見

暴I

多謝I大
毅進仔有無表過態

星期一加入

多謝

試下影響佢地

帶大聲公嗌

跟啦
叫埋其他人跟

應該呢 就冇嘅

好啊 大家加油
齊上齊落

Push

會唔會入我地屯I tg 如果會就留低tg啦

青衣ive仔 推

沙田今日少人咗

唔通沙I都完了吧？

推下啊

自豪自己沙i

有野做趕住做冇嗌到5半果次 下星期繼續啦巴打

呢幾日都嗌到喉嚨有啲痛

仲有好多人掛住食花生

ching 都係？

HKDI今日好靜

係呀 好彩我果班啲人都會出去嗌

好啦 原諒你
下星期嗌大聲啲啦

超多人

你叫下

好多都係打個卡上ig
叫就唔柒叫

間唔中聽到把走音嘅聲就係我黎

自爆？

到時唔好走黎同我相認

我唔自爆

我嗰班平時四五個出去嗌 今日day off就..

下次大叫丹麥金塊先

佛

有個沙i巴打好大聲 5半樓梯撞到

有冇聽到今日我嗌唱歌啊

我要聽你唱歌

有班警察毅進仔 人又廢 又要威～

星期一 waiting u

星期三先翻wor
禮拜一攞正牌射波

日日山長水遠翻去最期待撘半

唔好篤灰啊

聽到

沙I有份嗌嘅人都好勁 我次次都係5分鐘左右就頂唔緊

不了 讚下佢好型 如果佢見到

5分鐘要練下氣啦

Tui

pushh

喉嚨痛呀唔知啲人點嗌個喉嚨唔會痛嘅

拉埋d frd出去叫啊

我都好痛
又學校嗌又屋企嗌

就嚟沉

冇辦法啦 出面打緊仗

你唱就一定有人出黎,我果班好多人都有嗌,不過有時就唔到你地TIMING

沙I的師兄師姐，有冇興趣1230一齊唱歌？

星期1唱

唱Do you hear thebpeople sing

日日都有唱

英文差

推唔到都想幫手推

難搞
推唔郁

訓唔着 幫手推下

Hello

早

咁早起身嘅？

無無聊聊咪起身囉loop下posts打發時間

GA

出去未

中環見

差啲覆唔到post

訓唔着 又黎推下

今日返八半 依家要出門口喇

1230 一齊唱願榮光歸香港

今日唱歌呀

撐你地

唔係ive

可，非常好

Send定歌詞

今日整人鏈 唱歌 成班唱到走音